吊你老尾 又話一家人 做乜又唔俾湖北啲家人落嚟香港？

柒婆帶頭搞港獨？